點算好。。。

是咁的，佢話因爲工作機會多d，但唔知要做幾耐，我等唔等好😔😔
之前應承左但佢屋企人叫佢留。。。。。

中出即刻展開調查